冇人阻到我做物資仔

話說今日有個傻仔，因為尋晚發完夢返屋企睇live睇到中大學生比黑驚攻打，睇到喊晒口所以決定第二日罷工朝早就去中大送物資。
點知佢住果到乜車都出唔到去，佢靈機一捉決定行山上大圍...唔係講笑d斜路多到呢，佢又十年冇做運動。

幾經辛苦終於到左大圍，之後去左執笠倉買物資啦。哇...你班友仔好似d貨唔洗錢咁乜都比你地清晒咁我唯有買幾個尿袋入去啦...點知搵唔到單車，要行到沙田先搵到一架。
好啦乜都齊晒就出發啦，沿路見到好多步兵拎住一袋二袋入緊去，果種心情...好耐都未試過咁開心。
聞住馬屎味終於到左中大孖橋，點知佢同我講d物資full晒，唔會再收，淨係收火魔其他拎返走...咁果幾個尿袋唯有等下次。之後就繼續無限loop買啤酒，到左5點左右終於完成任務...都唔記得左自己晒左幾支酒。
點解會有咁傻既人...冇錯果個就係我喇。雖然好辛苦，但都覺得值得。而家去緊其他區睇有咩幫手，順便休息下發下post。

各位我唔係想講自己有做d咩，我只係想講...我都係社會人，我都有屋企人要養，我都係一個普通熱愛香港呢個家既人。由6月開始，我都係維持住做和理非...但呢個月發生既事，我真係過唔到自己果關，希望自己屋企人體諒我。

今日仲繼續返工或者仲係屋企睇live既人，你地對得住自己良心咩？

藍黃是政見 黑白是良知。
藍黃野我而家唔會點批評，之前係連登都因為自己失晒理智亂覆野，係到講返聲sor9ly先。大家理念唔同就唔同，一定有爭拗。但黑白唔同，黑就黑白就白，冇良知就唔應該。
香港人，醒喇好嘛？
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不自由 毋寧死

光

復

香

辛苦哂

港

勁，不過揚左位

時

代

係山上俾人，俾藍絲公安私了點算

咪撚自爆啦，想人封山？

私諗住呢區都會知係邊到

多謝手足

Death stranding?

光復香港
時代革命

感謝你巴打

住得呢區都知呢條路架bo

我今日都走咗幾轉，大水坑到港大！大家盡力而為！兄弟爬山！

靜靜地嬴唔得既......

係咪想下次比人封山圍捕？送物資係好 但唔好咁揚

多謝你 辛苦曬大家